---
title: Kill your darling
subtitle: Door Tim Oskam
date: 2017-09-18
---

# **18.09.17**
Vandaag zijn we de 2e Iteratie van start gegaan. We hebben de term "Kill Your dalring" gekregen dit betekent dat wij onze ideeën. Dit vond ik niet heel leuk maar ook niet heel erg. We zijn gelijk begonnen met het maken van een nieuwe planning voor de 2e Iteratie. Ook werden de taken verdeeld. Ik merkte bij de vorige planning dat het niet heel overzichtelijk was daarom heb ik voorgesteld om een scrum-planning te gaan. Kijken of dit ons meer overzicht oplevert.

Ook hebben we een korte uitleg gekregen over creatieve technieken maar hier krijgen we woensdag meer over. Ik ga me nu focussen op het maken van een enquête voor verdiepend onderzoek voor de doelgroep.